有工做！地產代理爭招聘被裁國泰、港龍員工

國泰航空公布2020年重組、裁員計劃，駐港員工裁員約5300名，港龍停運，不過有地產代理行計劃吸納面臨被裁的航空業員工。當中利嘉閣地產設專組以及熱綫招聘，希望吸納被裁國泰、港龍員工，而中原亦有分行經理在社交媒體出post講明招聘「空姐空少」。

當中利嘉閣總裁廖偉強指出，航空業學歷、知識範疇、外觀形象及客戶服務技巧等都有理想的水平，可以作為補充行業人手需求。由於現時本港疫情趨向緩和，有助加快中港兩地重開關口的安排，為香港樓市提供新動力，故此對於樓市未來走勢感到樂觀。利嘉閣計劃今年內再增聘300名前綫員工，以應付樓市回暖的情況出現。

公司人力資源部還會設立特別專組及熱綫(電話號碼: 2836-6688)，以吸納受今次裁員計劃影響的航空業人士，向他們提供專業培訓及協助轉型，讓他們能夠在地產代理行業發展事業。

至於另一間龍頭地產代理中原地產，亦有分行經理在自己的社交媒體出post，呼籲每個「空中服務員」以服務行先嘅優秀人才「華麗轉身」投身地產團隊。

床單百萬圓桌

得保險先有MDRT

地產，保險，轉銷 大量要人，機會黎啦 飛機仔飛機女

都係雞

COT
TOT
不是夢

香港4大支柱產業歡迎你：

地產、保險、傳銷、倫敦金

唔知點解我䁛到你呢個回覆
我突然想起一個 字

咪玩 做地產咁辛苦又冇得打卡
班空姐點會做

行外人睇就搵到錢
入到來就知一開始好辛苦

你真係唔知年輕貌美去做呢幾行可以有幾好撈

如果係咁就唔會咁多top sale係啊嬸啊伯啦

保險易過地產

G

易家仲走去做地剷咪盞二次失業

要學識打交先

做得依啲等同登記攞牌
正式做雞開床單

自己層樓自己賣

我做客都知aa唔係咁易做
兒登仔買唔到樓唔會識咁多

班空姐去做化妝品，金行，保險或名店都岩
但地產 唔好玩啦，叫佢行下site都嗌辛苦。